別人恐懼，我貪婪

平貨可入

廢老唔係裸泳，係你地悟唔通真意

支持你 之前睇你d comment 看破紅塵

多謝你。唔係看破紅塵，只不過想連登財經台多翻少少聲音叫人理性，如果大家都係得糕糕糕不如叫賭博台。Shuffling巴打啲文我強烈推薦你睇下，對你炒賣投資都有極大幫助。